批鬥完生日班友會唔會贏？

當所有手足屌到佢地反晒西再跪地認錯肯全心全力抗爭
對場運動有乜益處？
可能多左幾個肯認真，但已經晒左d時間無擺入去行動post度

肯傾行動未？肯推行動post未？
既然屌完班生日撚都唔會贏，咁屌黎把西咩
擺多d心機去行動post啦

10.13 10.14 不見不散

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦